新game るるたるイデア

唔知好唔好玩
見app store都幾高分
個首抽仲要抽到滿意先開始

LINK都無學人開POST

睇落唔錯 但係開個好d既po先

好好玩 終於有人開post

每10抽有1張紅箱卷 個箱會有1隻5星 抽到就可以reset

好多4星可以升5星 唔難升 曜日可以打到所有升星素材

每隻角色帶既兵仔都唔同樣唔同數值唔同技能 有啲可以拖條龍出黎

最唔鐘意就係個arena 5格BP每半個鐘回1格

留名
但屎一樣嘅第一頁會害咗隻好Game

新post